屯門事件文宣方向

1 警狗唔理民生同市民意見派出咗一百幾十個警察保護啲勾人老公嘅雞

2 警察為咗一隻雞守廁所

3 民建聯支持光復,但警察反對,分化兩者

4 建制派做唔到嘢,廢青一日搞掂

仲有冇補充

強調廢青做到嘢，政績黎

搞到嬸嬸瀨

推

幫d男廢老愛回家，女廢老應該好支持

二百人既活動
警方派100隻狗出動

高壓管治

在和平示威下出動不必要武力制服示威者
毫無理據下影人全相抄身份證，配合全城大搜捕，疑似制造白色恐佈，不論黃絲藍絲，一示威就有機會中招

要強調同建制個對比

便衣警察無帶委任證，要解釋

方向:
平時d大媽搞到污煙障氣香港警察都唔見人
今日有人抗議就走晒出黎保護班大媽
仲唔係有不可告人既關係？

強調今次係民生議題
不論藍黃絲都有出席
但警察有理無理都打咗先

謙虛D😑

網民自發 + 當區街坊 + 地區主任

現場手足值得一讚
特別係著車路士波衫個幾個巴打

剩係第一點已經要send去所有媽媽group同babykingdom啦

前幾日講過警察叫完雞做完全套再拉人lor

唔好因爲問題太耐，一直係係咁就無得改變只能啞忍，即使只係平民小眾，只要團體堅定就可以起來反抗得到真正安寧

車路士波衫

為左保護隻雞 搞到婆婆瀨尿

警犬無啦啦暴力除人口罩我覺得應該要講！

民建聯想偷雞領功事件

呢係fb 俾人屌到開花

七傷拳黎，人地一句你唔搞就乜事都冇就怪反你轉頭

呢張要好好利用

同意。BTW，市民出糧俾班狗保護啲支那雞？

有無巴打整長悲圖 方便share

1。建制派冇人出黎救小麗

推爆依個

有手足俾人打
差佬放廢老上的士

望撚住班狗親手送個打人啊叔上的士

文宣組加油

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

now影到吐口水，要拆

Push

警犬比大媽去唔比肚痛婆婆去廁所

皮已正

香港警察為左保護一位大陸人
而令到一位香港市民(婆婆)無得去廁所 即場失禁
香港警察只服務大陸人，不服務香港人
煲大佢呀！

一謙民建聯就出嚟搶光環
呢D 民生野我哋攬上身冇壞

警犬又濫用救護車服飾，叫白車就係為咗畀市民去廁所。
部份警犬無佩帶委任証／故意調轉戴

為隻雞噴椒

過幾日可能又出黎啵...

犬隻為保護妓女 襲擊香港市民
會唔會係啲狗同妓女有啲關係呀

好似話放咗個打人嘅人

但就拉俾人拉嘅巴打

警察可能同色情事業勾結

我冇野講

補充: 大媽粉絲 cctvb可能刻意塑造年年輕人搞衝突，將混亂帶到屯門公園

建議: 描述由2018左右，住屯門的市民，無得開窗，公園本身有艇仔划，好多人可以共同享有嘅公園，變成滿目瘡痍，日日都混亂，係足足一年幾，冇人處理過問題，警察冇，議員推波助瀾，大叔意興闌珊，公園保安仲要毫無人性，以欺壓恐嚇嘅手段屈反映意見嘅市民，埋沒良心(詳細可以睇隔離post個短片)，如果政府係有心處理，仲唔會讓市民嘅投訴同反映跌落坑渠，亦都唔會有今日一天的行動，怎能埋沒良心說這次光復毫無道理，以其人之道治其之心，痛擊大媽和粉絲們的厚顏無恥和不目視自己理虧而聲大夾惡

p.s. 每日都大聲公，屯門公園附近嘅人，區議會冇當過佢地係人，自己唔處理，依家上升到全港層面，可見都係只關心自己選舉工程的人，叫人點再聽佢地嘅說話，唉

希望大家多落兩次肉緊，心痛

Vcity要幫手

6:30 tvb 無報導

根本警犬只係出黎針對示威者 你老尾是否不分 有正經事唔撚做做on9

係，一開波講羅犯椒

大媽多年來在屯門公園進行色情淫穢活動，多次投訴都冇議員做野，今次仲出到警察保護大媽，唔通背後有咩勢力人士係有利益關係？唔會掛

禁低人果單

push

輕輕一推
我無嘢講

又放打人廢老 黑警為左妓女同嫖客與港人為敵 唔係為左政府打工 係同公義對抗

無人唔開路比娜娜走 但黑警唔釋放娜娜 禁錮大媽係屎坑

現場有無 TVB

唔好放過佢哋要舉牌！

黑警同妓女有交易

有乜出奇

支持

睇乜撚tvb?
睇有線立場蘋果啦

文宣呀

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

打人嘅係助長大媽集結，但警員都係選擇放走，係置屯門居民嘅安寧於不顧

政府偏幫搞人老公既妓女
青年人幫民生都比人打
黑警保護大媽
原來廢青係社會受害人
青年做咩政府就唱反調
唔係政府做咩青年人就唱反調

藍絲變黃絲

唔係我睇
屋企威權式管治好難應付

放走打人者仲幫人截的士，垃撚圾

市民反對屯門公園內的賣淫活動時，不少男性警員都站在反對者的另一方。

其實諗得太多, 太多女人由其是太太都對雞好反感
而家成隊警察為左保護隻雞而守左兩三個鐘
已經可以勾起佢地嘅嬲怒

其二, 暴力搜身同埋放走打人暴徒都可以煲大佢

呢啲不分藍黃嘅活動，可能會有奇效

唔夠唔夠我地要展示埋比其他無fb嘅屯門居民睇

而家開始要打民生戰

警犬護送打人雞蟲離開

分化藍絲啦

香港警察維護屯門歌聲，一百警員保護女歌生發聲自由，屯門公園能保持一貫歌聲舞蹈！全靠香港警察！向香港警察致敬！

香港警察保民生！歌者生繼有保障！屯門歌舞樂趣多！

五十名警察組成包圍網保護女歌手，屯公阿伯笑開顏！

記得青田公園個班同鄰近民賤連區議員好熟架

今次係拉攏淺藍絲嘅好機會，應該講政府漠視公園賣淫，所以人民挺身而出成功光復

廢青成功爭取

藍絲有份參與活動，問下佢地睇清警犬係幾咁醜惡未

狗保護打手離去，對追究既市民舉出紅旗

推，民生議題文宣好重要

根本d狗隻純粹就係同市民對立
市民唔鐘意就會去做去保護
毫無道理是非可言

警察跌警棍，示威者協助保護並告知拾回，但其後放走打人示威者，惹示威者不滿

推！

支持警察嘅唔係雞就係雞蟲

黑警釋放打人廢老之餘，兼護送離開
涉嫌嚴重違紀、公職人員行為失當

跌警棍照片
利申 轉載

1 2 要比啲jm 睇到 we connect

5 黑警護送打人廢老上的士離開

為左個犯向市民出椒

正名:係打人嘅屯公雞蟲

我無野講

你叫廢老分化唔到

無左放犯出紅旗？

百鳩幾隻狗護送隻雞走

謙虛啲可以 令對手分化

依靠他人的賣淫收入為生

警察濫權唔單止喺政治事件出現
好似今次喺單純民生問題都不公仲出椒
唔喺發生喺遙遠嘅政治中心i.e.港島
而喺你我生活緊嘅社區
喺這麼近這麼近嘅事

真係羞恥，要維護隻臭支

堂堂男子漢大丈夫(自稱)，竟然淪落到為個不三不四嘅女人守住個女廁，真係折墮

我冇嘢講

正確

可能見大家接受程度高左，就好似唔佔夏愨道唔安樂咁

推

我冇野講

第一張

做得好

禁固召集人要脅示威者

未出旗出椒

放犯

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

屯門好生活Facebook 藍黃色都一面倒支持